連豬真係好可愛

樓主好大隻豬

多謝happy伯

sure

之前係咪有圖教人砌連登豬求圖

x2呢杯係豬婆尿?

tg group仲有好多 大大力推！

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

可愛到

肥嘟嘟

佢成日都好開心

弘豬都好可愛

拉